Figure討論（54） 2020香港會更好

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

51係咩回故事

d 禮物唔包？

蘿莉post留名

雅兒貝德 so-bin ver.

聽日開訂

咩廠

巴打 你今次仲唔 雙位數

我一月先去訂

Union Creative

未聽過

你想訂 巳經當係

個樣岩心水
有人訂 跟隊訂就得
中伏都有人陪

好似係under bandai/有關
近年質素好番
訂左momo冇有怕

毒瘤今次拎傻瓜女神 做祭品

Pulchra係唔係伏廠？上個post有人話佢伏
有得cut單應唔應該cut?

cut

再見

點解？佢材料又唔係樹脂，應該唔會量子化？

pulchra 約戰個堆啲樣崩到

好差走走地樣 仲要係fj
點解aqua咁高人氣 平時唔係惠惠廚多d咩

日本人氣投票又係aqua第一

Aqua 好正 做Fd 一流

同 十字軍差唔多大 平時唔覺
係馬槽到 和真應該玩到厭

比少少甜頭就有得玩女神 例如送支酒
我諗玩起上黎同龍心一齊嘅女大J差唔多
話曬大家都係智障

btw 睇到佢隻反光皮膚 就知佢d膠有幾流
唔洗雙太陽爐都可以用到量子化

女神好正喎

睇到對波隻色就不安 隻膠個顏色

唔好比佢呃到
佢係高達黎

Trans-AM

真係覺得鳩買版權,次次出到貨佢就回本
先長做長有
一係就用黎洗黑錢

透明頭髮
量子化完得返頭髮

中性高達

哩d黑心商人 要抵制

角川隻泳裝好似靚好多

唔同量級
小說look賣可愛
動畫look賣智障

vertex唔夠純愛，造唔到大師嗰種氣質

3D printer唔做開模，成本低好多
正常pvc廠開鋼模幾十萬一次

vertex 造工唔錯 d女主要係賣性感 比例都唔差

個光頭就黎反光反死

Solomon,我又retweet啦

Albedo私服版？

官圖做得咁好嘅

原本仲諗緊棒球妹，呢隻好似更加入得過

伏到會量子化
伏過00劇場版

訂完一對擺

廖碧兒？

唔包

去daiso 買d 比佢地啦 好 dry

仲要左右係2隻嚟 要分開買

合理 分開賣
想要瑠華子
好可愛
だが男だ

我個fd嚟 唔係我
佢好助手 我好智乃

掛畫多謝349

機關打比我 話有個戀童走咗入黎 叫我小心d
好快fbi入入黎 擇名 之後拉人
El Psy Kongroo

都係動畫入面嘅假圖型啲

吹石花終於出貨

點解仲會賣license 比佢整壞自己個朵

我鍾意菲莉絲同打工戰士

綾女仲係冇聲氣

lm

頂
回不去了

バイト戰士唔錯
主角長期只記得 助手去到邊個世界線都會幫手
但忘記 バイト戰士都係一樣 去到邊條線都會幫手

菲莉絲炭唔岩我 我唔係貓耳控

因為動畫係假圖哩個先係真

愈買愈多膠

遲來的咸惠

大波女僕掛畫好正
btw有女教師本唔好剩係話得JK啦

我冇錢啦

貓巴

竟然冇人控麻油雞

who

嘟嘟嚕

alter隻打工戰士個價有升無跌 想追都無得追

Twitter果隻仲型啦
撚到掃把星死狗咁款

sosad
你講嘟嘟嚕 就知了

嘟嘟嚕 係成套劇入面基本上冇咩佢用
本篇 0作用 菲莉斯炭都有戲份過佢
0 篇 就係因為佢阻止主角 先會有之後劇情

係到最後
叫同 打工戰士一齊去時空旅行叫有少少作用

右上角好掂

全部都係童顏巨乳

個屎忽幾正

真

點會係冇用,成條Beta線都係以佢嘅死做收束點

唔係因為佢,就唔會有咁多條未來線/角色線,凶真都唔會不斷重置Dmail,亦唔會發現Alpha線而做成兩難局面

凶真作為觀察者每一次reboot時,麻油雞嘅溫柔同死都係折磨緊佢,造就咗0篇嘅凶真

只可以講動畫CUT走太多野

唔可以話因為佢死 而話佢有佢用 佢哥d叫影響

主角一直係為救佢先會咁痛苦
同時 係alpha線 主角痛苦哥陣有助手分擔
但beta線 主角痛苦哥陣 嘟嘟嚕都有咩作為

直到最後時間旅行

同助手比較 嘟嘟嚕 相對地真係比下去

兔女

係

一切都是大導演先生的選擇

劇情安排上助手成日做到知情者,麻油雞絕大多數時間都係蒙在鼓裡
所以本篇助手做到贏家係合情合理

劇情殺 冇乜戲份 自然冇乜人係まゆり廚

POST錯

景品低級野 收起佢啦

巴打真愛

尋晚send email俾GSC話有缺件同斷件,今日晏晝就收到email話本體會補件俾我
但按之前巴打售後既經驗,佢無講明話補埋缺件果支金屬支架既話,就真係剩係補本體
我係咪應該reply email問埋佢會唔會補埋件缺件?

AMIAMI未叫我俾錢

Lm

唔好諗咁多 如果件 件係可拆 佢只會寄返哥件比你 唔會多

除非係冇得拆 咁就會成隻比你
但底座 其他拆得嘅都會拆曬

用圖解釋會易明啲
A斷件,C缺件
佢封email剩係話本體會補件,我既理解係A會補件
但無講明話會補埋C既缺件
不過頭先都已經send左email問清楚會唔會補埋缺件
前後send左兩次.驚佢唔知我話金屬支架缺件係講邊件所以上網搵圖圈住send多次

唔洗咁執著佢d 字詞 佢都係copy 貼上
你有標明邊到有問題 佢就補返咩比你

圖來自巴哈
因為尋晚睇台仔啲售後經驗分享post,佢send email話本體同條裙出左事
客服就真係覆佢話本體同條裙會補件
可能我第一次搵GSC售後太紀人憂天,以為佢話補本體就真係剩係補本體斷件唔補缺件

咪就係
同女神瘋狂飲酒 佢宴會技能max 幾歡樂

屌 同我屋企隻女神景品一樣油光滿臉

花鳥風月

景品就咁放 唔入櫃

繼尼祿痴線佬 依家多一個雷姆痴線佬

2020 憑咩香港會更好

除非維尼短期內突然歸西換個類似戈爾巴喬夫咁既接班人，又或姐支爆等其他國家睇準時機打到中共收晒皮（有一個大少少既國家敢開中共拖一定好多國家圍中共，而唯一肯幫中共拖既俄羅斯只會利用中共消耗其他國家，最終中共死唔晒但一定消耗到起世界冇晒影響力俄羅斯做返大佬）咁中國好大機會分裂，而最南面既香港亦最有機會脫離共匪

否則香港唔會咩更好，可以搵定方法移民

其實Union Creative D膠都幾好呀, 點解有人話唔太可靠.
自己手有4隻, 2隻Gantz 0 既麗香同杏都還原得好好, 雖然個樣未必似但至少都係靚,
仲有2隻C.C., 基本上C.C既膠面相還原最好既係呢兩隻. 上色方面4隻都冇咩出錯.
黎緊出果隻雅兒貝德同三色院都好想入, 雖然冇睇動畫..

一隻葛城美里令全世界有介心

啱啱收到email了

諗起佢有隻c.c 地上灘水 我以為佢瀨尿

新玩法
尿play

難得開始叫到一班港豬覺醒
竟然係拱手相讓香港，諗住點走？

記得有人講過性價比唔高

老實講，即使港豬覺醒對抗到底，都只係最多令中共大幅倒退，最終攬炒。而中共猶其習維利既習性睇得出即使文革多一次都唔會放棄權力，你見胡溫時期向西方民主學習到習豬頭不走西方三權分立的路子已經知乜事。
起共匪心目中，有人民反抗就殺晒佢，反正中國太多人，比籍口減少一下，人命只係數字，我夠膽推斷如果有地方軍隊起兵反抗，隻習豬頭一定唔理國際間後果夠薑核平佢地
我唔打算移民，但想講清楚唔好想‘香港會更好’呢d政府宣傳字眼，既然想攬炒，就只會香港同土共一直會更衰

咁唔可靠同性價比唔高又係兩回事
其實係邊個講話唔可靠，我追post都唔見有人講
to love果set darkness係uc廠出性價比同品質我都覺得可以

Ques師匠伏唔伏 差兩隻齊全套

22000

可以少一隻唔洗訂

呢個價如果係LATER/GSC都可以諗下
UC不了

塊面好似麻麻地

我上面先講完性價比
駛唔駛開咁貴啊
我俾多少少買1/4唔好

UC:雅兒對翼難造嘛 咪貴啲囉

隻膠整到識飛都好啦,
呢個價又真係貴既

好耐啦 唔記得邊個講啦, 但講起個廠名反應就唔太好囉, 我就以為係造工方面問題啦, 我會錯意

以前d作品唔穩定咪比人叫伏
但近年好番d,叫有進步咁
都仲係中間位

好番d 就自信 開高價

好似跟呢張圖

1比6算係咁，但都偏貴
如果keep到成品咁既質素又抵比既
好過景品廠隻先

我需要實物展示圖

對香港呢個病態社會
攬炒大破後而立新
某程度上係對香港更好

不過對付共匪不嬲都係長期戰
話下年更好未免會太樂觀

1/4
有冇人想買黎俾兔女郎玩下

1/4不過係hulk size，邊隻兔女岩戴？

想睇你點玩

我記得有巴打講過話香港唔知點樣買uc 好似平d? 香港代理？

唯一諗到咪千值殿，但e隻又唔係千值練出
之前gantz係佢出就有會員價
但e款應該唔關事

28,600羊

天價
1/4 native 價

3萬羊都照殺

開訂未？陣間出信和訂

除左存齊一套之外，呢隻人氣能同Purple heart black heart 比嗎

巴打 又要出手了

唔好超次元
唔關我事
我只係貼圖推post

2021年2月
超過一年先出
可唔可以改少少個1變做0

隻私服阿爾貝德同萬聖節雷姆日亞都無開訂

上ami訂運費當3千羊,計返匯率都係貴百幾蚊左右
但唔洗俾訂,又唔洗出去訂同唔洗出去拎
如果日亞唔開訂我都係返去ami訂算

雅兒 我等現貨減價

噚日先講話唔入棒球妹入呢隻，你同我22000yen
咁即係全部都唔洗買啦

小朋友先做選擇

魔太郎兩隻兔女真係冇晒團？冇我去信和落訂了

搭單問電車有冇團

Rio 咸巴好似有一團

之前咪覆左你話有巴打組緊RIO團

冇留意到
人在mk咁我訂左雪乃先
遲下再搵巴打傾

召喚咸膠巴

本身都想訂Rio 或白兔，而家諗好似越訂越多，放唔哂

加我TG

巴打Wait
雪乃可能有一團

邊有咁多錢
噚日先找埋隻hottoys mk7尾數

一個晏晝訂返哂之前bookmark左但未訂既野

膠post頂點

咁就冇咗十幾萬yen

所以巴打養唔養寵物啫

識得幫你加多幾張單

我懷疑Amakuni依家費事啲人炒，將個炒價加埋入去佢覺得炒得起嘅膠到

Estream 唔知乜廠

鈴谷果隻萬6羊我都覺得有啲奇怪
雖然最尾都係訂左

艾微利亞果個幾親，雖然本身對角色無好感

呢啲質感嘅膠多數都伏

咁講hobby stock訂左隻夜刀神都有d驚唔知個半透明效果漢掂唔掂

未玩過figure
想問下新貨係咪一定要訂
發售日期係一年後但要早9個月訂係咩玩法
係咪figure行情都係咁

eStreamより「スケール感」と「躍動感」に拘った高品質高級フィギュアブランド「SHIBUYA SCRAMBLE FIGURE」の展開が決定！

高品質高級 （高價錢）
過2000

係，追現貨涉及風險和figure價格有時可能會非常波動。figure價格可升亦可跌，甚至變成毫無價值。

交易過程：
廠商先接訂單
再安排製作數量 人手

生產線本身有其他製作中 要排期 有可能9個月後會再Delay
有部分巳經排到21年

訂就包有貨 到時唔會唔記得（會有到貨通知） 同唔洗周圍搵現貨

2萬yen立體拼圖

行版做到野

左上真係囑目可以研發新膠

PVC 製 佢係咪寫錯左少少野

點解可以咁平

有得諗
可以訂

Legend

WHY NOT BOTH

諗緊等唔等埋日亞開訂定出去訂算

唔想出街攞 但佢又真係平幾舊

Amakuni如果想網上訂應該搵邊個網？
Amiami唔送香港，amazon應該冇呢隻預售？
仲有冇其他網？

我等緊日亞開,之前UC啲膠日亞都有開
都係等睇埋日亞個價先決定

上hoppyjapan訂,但要用轉運
轉運我用buyandship

轉運呢d冇法律管到我真係幫舖買算
但自己返工返shift又唔多方便出信和
次次出完信和氣管一定又唔舒服
頭先出完家陣搭車已經係咁擤鼻血

得閒搞下團

搵Amakuni巴打

要經轉運好似攪團都冇乜著數仲分分鐘比代運消失晒堆貨
我後日乖乖地出多次信和硬食白心算，今日出次信和零消費但要睇幾舊水醫生未試過咁嚴重

我用果間bas就未出過事
用轉運都係貪方便,有得直接寄去屋企樓下間OK或者順豐

希望有更多咸膠
我地要擴展黃色經濟
咸膠首當其衝

我bas冇個點近
最後都揀家樂坊拎

附近有順豐門市

自提箱,屋企樓下OK
太大箱既話可能要SF

壽屋係ban左
之前試過訂左俾仍CUT單

狗屋係蝗國有店 要你番上去訂

村正有冇得遮住粒點 唔知點係屋企擺

當你遮住左 咁個姿勢 點

暴力運送，不了

兩款都想要

利申我係小朋友
需要選擇

姿勢唔算好淫姐

支那海關強行開盒bkk檢查完先寄比你

開晒M腿咁 加埋個表情

即係咁 本身件野都係大陸廠整 點都要經海關

急尿姐

我對RB有信心過UC
仲有UC追現好易

之前有望過下
個價仲貴過 某寶其他鋪訂

豬咀幫到你

好似唔夠人訂 會退單

狗衝係孤仔訂左

想問吓
新幹線妹係邊隻

唔該
好似幾正

好似幾貴

仲以為係飛機櫈

未睇twitter反應，單睇巴哈都好唔尋常地高gp

我發現左個痴線post

岩岩睇AMIAMI白心有以下描述:

*This item is sold exclusively at AmiAmi only. *This item is not sold at the Hobby Japan limited sale on the web site. *Please contact AmiAmi regarding the product. *Shipping costs for this item may be very high due to package size or/and weight.

In cases of manufacturer stock shortages, pre-order items will be offered on a first come, first served basis.

係唔係即係只有AMI可以買?

白心係以 amiami x amakuni 名義出
所以應該ami獨販

唔理咁多,訂左先算,大不了EMS最大既箱運費6000羊

應該包埋運掛
之前ami開過一個figure,記得係包埋運
但係無得夾單

UC可以直接上香港UC FB訂呀

阿尾一向唔包運，咁多次寄細盒野都係2000左右運費
但今次講明會運費貴就預佢6000
Btw今次吹石花講明運費貴但都係2000運

狙擊妹

リコルヌの中では特別に大型で高額な製品になります。
官方講到明會好撚貴

好彩冇手多訂pao嗰兩隻

邊個fb?

真係靚到癡線

就咁搵unioncreative hongkong
但是但碌下舊野價好似貴街鋪dd
但如果比多幾十蚊係有售後保養都抵既
唔知有冇

好似未公佈價錢

好似真係幾靚
價錢應該都好靚啊

有保,通常貴50左右
不過可以寄埋上屋企

港版開左訂既話日亞都應該有

偷圖

應該過3000

幾時先肯出Alice

請問一番賞figure海外版係咩意思 同普通一番賞有咩分別

一番賞海外版咪得ab賞
同普通一番賞無分別

即係代理版
盒面唔係日文 多數係英文
最緊要就係唔使抽

日亞開左訂，計返匯率唔計運費同行版差唔多

巴打我想問下呢類figure通常日亞運費幾多？好耐之前amiami買咗隻大嘅黑蝕龍揀SAL Parcel成2520yen運費，隻嘢都係7000yen only

日亞運費好平，1700羊可以用dhl運ami兩倍size野

我最近先用日亞，對佢運費同送貨速度勁滿意
可以快estimated arrival date成個禮拜

咁淘淘最平,計埋運HKD10XX

屌你，我都有買YuNi既歌，但係呢隻膠做到個樣咁樣點買

Bring it on

日亞固定運費
開一張單手續費500yen，一張單入面每隻膠再收300yen
一張單一隻膠800，兩隻就1100咁計
dhl就好似手續費1000，每隻膠500

人地比較緊日亞同ami
你拎淘寶出黎比

點解平咁多

對眼咩事

閃閃亮的大眼睛

想問下妖精村隻第四村人開左訂贏但第三村人開左未，之前睇圖已經有d興趣但係唔係我miss左？

好似灰模都未出

上左色了
著緊身衣，啲關節位好睇過艾莉卡

50000日圓

訂過好多次

緊身衣加護甲係好睇d

係c97?

雙倍千爺呢隻同隻gggg果個價可以期待

是日日亞訂單，暫時出左又想訂既野終於訂哂

諗緊後唔後追416

邊隻416,hobby max果隻?

我個人覺得呢隻麻麻,同埋個座又係櫃霸黎

加上又DIC+MIC
但係見$900又好似幾平

不過冇位又冇錢

隻野岩岩出見800幾
但果陣未入pvc坑冇理
家下睇番

巴打係figure post既台柱

唔明點解隻德皇可以炒到咁貴

德皇真心唔掂

yes

宅毒巴俾啲力啦

點比呀
出盡奶力都見唔到車尾燈

松巴 已經係覺醒魔王級 膠post嘅大魔王

買左咩

AMIAMI2019日本銷量，第8位殺咗個GSC DX Full Power Gridman出黎

UC 果隻albedo 真係好正 好想訂

但係睇到UC 以前D figure 唔算高質, 唔係好敢買

Wa2 & 對魔忍 同key社set

無伏，係訂金貴比多啲

抱枕

光賣咁多都炒到飛天

咁11呢

睇嚟大家都好鐘意C.C.個pet

Alter狂三，開賣一陣就上榜

3同5

我地仲停留緊訂唔訂/買唔買好既時候

松巴巳經係諗幾時訂好呢

睇錯自膠，十一係巌窟王

只有1、7 同 10

因為gridman d大機械人幾乎都跌到半價

咁快又再販

我係1同5

雷母頭廿都無 返而emt有

想買
老魔女冇卡蓮咁大波
只好賣羅友

7only

唔難排？

呢隻amazon goble跌到五舊水,咁我見到個價都好唔爭氣咁買左，不過佢岩岩出個時已經想正價買

4

肯排就有

寄咗三星期終於到貨

我都幾想入隻416,但見大陸廠好猶豫

等有錢直接買game
好似有中文ver

去comiket有咩要注意

青島 Gunbuster勁嘢！

搵個叫 阿萬音由季 嘅cosplayer
之後第一句就同佢求婚

唔好買蘿本
返香港

mandarake同熊貓仲未有

分色麻麻
要上理色先掂

佢好多都平啲
六花 茜 黑呆 雪露

我想訂黑呆
諗緊邊間好

1、3、5、10、14、16

竟然唔係一至十七

唔好figma

博 盡 無 悔

好景長有現貨

你準備訂未

雪露應該會試賊船
茜 黑呆 精靈 關公 仲等緊好景開

少單到咁

Amazon 買prime有冇so

前頁有位提個下淘930
而且你地格緊價,講下都無所謂啦

binding美沙邊到有得買

聽講係咪要咩一開閘就跑去想買嗰檔畫師到排

勇者

真主角

打你老母

兔仔嗰隻？ins point

上twitter望望之前完賣情況可以Plan下排邊檔先
不過有心頭好梗係排左先 一陣完賣就

Trans-AM

日亞既話無

等quesq果隻喇

打錯
Q-six 先岩

呢隻有?

二選一究竟訂私服Albedo定棒球妹好

利申: 小朋友

你睇下小朋友點簡

ins point 2樓
唔知佢係bunny ver定係戰鬥服
佢同佐佐木琴音1set 6000幾

咁貴 可以pass

買嗰個真係勇者

根本成班變態痴線佬

棒球妹係現貨
雅兒貝德係預訂
無衝突架喎

冇咁多錢同位呀

由18年延到19年
依家19年都完啦 仲未有彩模

上網收可能平啲
呢隻同佐佐木都係跌價貨

棒球妹好撚正
本身我都打算定雅兒貝德
但越望越覺得陰沉 唔知想點
然後pass

同白一樣，出唔停

我仲等緊實物展示圖
官圖唔太可信

放埋上床 方便

個名語帶相關

火箭男成日做唔切新貨
於是趕工
啲產品質素出晒事

成品會唔會同幅圖動作咁一跌就散

唔係fots應該會考慮下

叫fots 出男主角一定大賣

咁大波真係有啲性趣

隻眼怪怪地

第3 好似正常D

冇巨根你都啱

仲有人記得扶他王

量子化

化灰 天獄門

完美展示動畫結局

無買扶他好耐啦喎

因為呢排冇扶他啫

想入返隻第一

D廠唔會唔再鍾意Ban大神啊吧

隻隻都平陰 對眼又一撚樣
佢應該要試啲新嘢

魔神Tony大神都不斷改變緊
更何況Ban只係凡人

買一隻會想成SET入 果斷唔入坑

暫時淨係對第4隻有少少興趣

講起黎佢既風格的確單一同特化，就連隻咸膠神話都係造型師GJ做到點睛既作用

隻賭場兔女應該係暫時🈶️望最快會開訂嘅扶他

佢太專一
佢永遠鍾意黑髮平陰
結果就變成淨係畫同一個形象

Tony大神夠花心 日日有新囡囡
有啲女主級別嘅角色
佢特別有心機畫

但同時有好多量產型嘅囡囡滿足市場

咸膠神話我覺得係佢最佳作品

之前大氣都有隻花妖精其實係佢既，都好正

石長黑貞又話開訂嘅

一月呀

準備好續金未

過節有咩遊戲玩

玩完八方雲集

邊道有FIGURE/景品特價, 可以搵下D冷門囡囡買下???

amiami吧
成日有特價係得果間藍鋪

呢隻好似幾正

Alter黑貞邊到仲有現貨 除左AMIAMI

等licorne 啦

小朋友才做選擇

好奇一問大家除咗買figure現實中毒唔毒
發覺好似好多巴打都有女朋友

我人如其名
毒撚一名

呢到係好多現充
但可惜我唔係其中之一

首先睇你點定義毒呢樣嘢

究竟你毒嘅意思係冇朋友？自閉？冇女性朋友？定係冇女朋友？

係咪搞分化

冇野做就睇下動漫
出街就去吓信和同食飯
有女性朋友但係好少聯絡

Me all of above.

sorry巴打
純粹好奇
因為身邊完全冇人玩膠同買周邊

屌

雖然你無情侶，但你起碼有朋友

朋友就有唔少
不過冇異性咁解

巴打會唔會同朋友講自己平時會收鹹膠

點講得出口

我之前講咗
依家好後悔

如果有女朋友會連高達，超合金metal build都迫你賣，唔比你買
偷渡如果好彩就過幾日遣返
唔好彩就比人就地處決

除非你條女都係毒，唔係根本唔可能買咸膠

我冇買鹹膠，但女仔fd知我鍾意高達同hottoys嘅marvel，自己都有share過俾佢哋睇

前幾樣我覺得多d女仔會比較接受到，咁講真男仔閒錢可以買咩姐，多數都玩具㗎啦，marvel嘅女仔都鍾意

鹹膠呢..... 自求多福啦

我毒撚無女 正常黎講無機會識異性朋友
但日日想推d fd落坑玩咸膠
係咁同佢地分享
但無奈無人理我

Same

可以請教下淋病巴
儲咸膠之餘 結埋婚

佢老婆玩dd

個個人唔同，模型幾十蚊都會放過你，幾百甚至幾千既超合金mb一走漏風聲好快會處刑
更加唔更講我玩開幾萬蚊既耳機會點樣，cm賣唔返出去一定被毁滅
咸膠呢家野都係解放左先敢玩

完全無自由
條女操控你喜好
咁做人有咩意義

果啲只係臭雞

我夠周圍同人講有買 高達 hottoys 同 士兵figure
但冇同人講過有女仔figure

我反而係俾個女仔推我入figure坑

渣嫁
btw d人聽完多數都想借隻來玩

你個名

有咩好玩

可脫個d
好多人無玩過都會好奇

你會唔會借老婆俾人玩？

我都係咁答佢

老婆唔借

臭雞隨便攞去洗啦

買得返屋企嘅都係老婆

唔記得左貼

金蓮

佢叫你玩咸膠？

得你買到

我唔玩鹹膠的
個陣15 16買唔買第一隻，問佢玩膠會唔會好毒，佢問我攞圖睇，睇完係咁推我買

你總有一日會加入咸膠協會

唔會，我啲膠擺廳的

邊個話咸膠唔可以擺係廳

冇話唔得
係我審美觀唔接受鹹膠

隻vertex出既第四村人
amiami特典版
係咪 多塊面可以換同埋有裸足換？

同有個草地座

金蓮打手快啲叫skytube出翹腳金蓮

難得見到,但冇價錢

除左本之外唔鬼買啦，啲goods貴人成倍

官圖

實物

審美觀
睇黎你對咸膠有誤解
正常mode 擺廳都得

算差定好

你覺得呢

幾錢入

仲要諗對個角色有冇愛，襯唔襯個屋企
我當係藝術擺設

我唔知 我唔理 我睇唔到
係咪都訂咗先

睇官圖面相好似叫還原到
但我麻麻saber alter,唔知有咩特別位可以留意
望落都係算標準level

訂咗了

恭喜🎊

抵啦
之前放2500果個唔知放到未
我入左高宮桃華但未有時間開

減左$100
依家放2400

佢放2000我就幫佢買

唉

有岩價緊係收左先

排 2000

又係akito ng

有幾個名老是常出現

我又真係唔覺有咩問題

[gimg]
C3都取消

毒到你唔信

無得買伏袋

寧得罪女人 莫得罪毒撚

聽過未

等多啲實物圖先決定

呢張嚇左嚇

可唔可以講解下佢嚇喺邊??

政治唔關我事
等睇班毒撚賴落示威者度

和你毒

依隻衰咩

唔似

3D 樣 做figure 會好怪

我有隻marie rose

Mary Ross ok
係穗香崩啫

仲諗住訂，啲色差咁多

等多幾張再算

和你膠

你唔係話咗訂啦咩

仲等緊開訂

我作為議長已盡力反映民意

但係你都知 Skytube係中立國

我尊重佢地嘅意志

虎穴幾時開訂？

咪就係

啲質感暫時都係later貞最好

呢到有，你有興趣？
2隻完美盒+雪梨紙，兔女就忍唔住拆左

巴打有興趣？ 不過我唯獨係得呢隻拆左，實在忍唔住

巴打，#528回應緊你，漏左按「回覆」

想要全新 但岩岩網上買左第2隻膠大出血

BTW呢隻野件衫有冇得遮住粒點 唔係點擺屋企

比你哋講講下
我係咪應該留錢比石長黑貞算

冇
一定係漏奶

入唔到關

勇敢啲 闖關
咸豐膠唔脫 點算咸膠

屋企咸膠得一隻TONY

唔拆盒 將個盒當件衫

巴打全部膠都唔拆

既然已經有咸膠成功入境
咁仲怕咩

唔除唔似咸膠

訂單王要追數，點可以退

石長冇錢
常訂隻正常膠都同我色差

可能係隔住玻璃燈光太大啫

好咸wo

amiami 以一般1/6 size既pvc黎講
大概運費幾多
想訂第四村人限定版
元氣開21xx cls

之前宇佐田 ems 2100

佢究竟係咩人嚟
點解咁多膠賣

因為未搬出黎住，拆左都放唔到

兔女個隻都係放係櫃中櫃

同屋企人住 同 放膠出嚟冇衝突
學松巴咁 咸膠放廳

我有趣

2手咸膠 加料

有冇諗過係影相果個既問題

價ok 就得。。 我唔介意。 反正洗得走

DNA 咁易洗得走

別人的味道

官圖 反映唔到實物樣 係唔係照騙
打晒燈 調晒色先放出黎 引人落疊叫好？

就係有加料先值

隻膠自己又唔會奶， 都係擺姐。 驚閪咩。
d 港女分分鐘污糟過d 膠多多聲，咪又係質個閪逼你奶。

Cls 睇AV 上腦咩 奶

咸驚 出 兔女郎

膠>>>>港女

放上紙巾遮住囉幾方便

黑貞必衝

咁我隻眼都無濾鏡姐

連狗連豬幾時出膠

依隻原來有得除

就算有 國產一眼睇得出

間廠唔係不嬲都係咸廠

放多排個身會唔會烏左落去

研究左國產膠大半年
暫時未見過

之前有巴打教落
上馬雲網搵搵就知有無國產

唔會，利申買左

我意思係佢色水未必真係咁差，係影相燈光問題

Binding
＼ぷち告知／

水平線氏のイラスト本にて収録の、
愛らしすぎるナースバニーちゃん🏥たち

百合奈💊＆愛華💉

現在原型鋭意製作中です。
続報をお待ちください

所以咪等展覽，多d人影實物相參考

我上面咪同不停屌緊果啲人講緊呢樣野

我唔介意巴打bkk
價錢岩就ok
巴打如果肯賣就pm個價比我啦

有光都真係好難影到條裙全黑
打燈問題

水平線都參戰

又係1/4？
右邊嗰隻

穩賺不賠既生意

呢間出開好似都係1/4

所以我覺得都可以

仲要唔好忘記你仲有大媽個關要過

有邊隻膠唔洗過大媽個關

有陰影

咁你應該可以咩膠都唔洗買

官圖望落好好
實物有落差
再經過大媽 再差少少咁

果次係大媽對青春既怨恨 發洩係JK 身上

自己想邊個造型手辦化 提出 大家一齊投票決定

直葉大奶奶

牙王

まずコンセプト募集から開始されており、ツイッターでフィギュア化希望のキャラとコンセプトを書いて「#SAOみんなのフィギュア」をつけて投稿すればこの企画に応募できます。2月に4案が選定されユーザー投票が行われ、3月に最終コンセプト決定という流れ。

好似係2月官方簡4個入圍 再3月大家投一次決定最後係邊個

Twitter 簡張造型圖 再tag #SAOみんなのフィギュア 就得 好似係

如果其他動畫 都可以咁就正

斷手坐輪椅桐人
睡袍學姐

想佢出Game果D女角
菲莉亞 斯朵莉亞 伶茵

請問大家用開咩轉運？樂一番運費好似好貴

邊間出嫁

笑死，有得自己提名一定係ed

最後官方會黑箱
之前封面事件

buyandship

封面真係有牙王

左邊

PS裝甲

點兔快啲出兔女啦

咁睇又ok

娜娜
我係happy伯

娜娜係新人類

寶少馬沙爭住要

菊巴

我架佢係

點解又負我評明明係大家都鐘意的兔女 又有大波

係啲探員俾咗負皮

自己檢討下

好似唔錯

有冇彩圖睇

黑死病
令黑警死全家嘅病

點解咁耐五月同孤仔仲唔開白心？

死肥腿

又影盒

呢隻無所謂喇

唔拆住屋企冇位放

傳統

初初成日以為呢隻係1/4

點名

頭先執野見到有個吉盒入面有發毛
拎出黎抹下放番入去
家下諗,其實有冇咩要做
吸塑洗唔洗用野洗下
但一諗到係吉既,我點解要咁辛苦

係馬桶上面倒數

廁所食緊大快活

Happy new year巴打們
天滅中共 全黨死清光 光復香港

新年新願望,黑警全家亡

2020 黑警死全家

幅圖入面兩個高中生一個大學生

新年快樂

呢個基本啦

今日就係見第1日捕住D良心價，不過唔好話佢水魚 搞到去廁所多過返工

接近等身大真係不得了

各位巴打唔好意思，咁遲先覆

不過今日C97 4日目仲玩膠？更係玩接近等身大既ミサ姉

Hobbymax 係咪大陸公司嚟

對波拍埋仲闊撚過個膀頭

Why not both?
一齊玩晒都一樣得？
巴打有冇買多？
有又肯放就一齊pm埋個價比我啦

淨係排左佢本
無買塊毛巾

做咩唔順便買埋
呢到實有人想要

2020

2020會更咸 天空管會更好

其實我都有啲後悔
但決定左唔買就唔買，唔好引我
btw kbooks賣緊唔連本11000

咁樣靚啲

我都有睇，最後第一個2萬幾yen完...

有開通販了，唔洗食炒價啦

C97で好評だった合体サークルAbsolute Girlのアイテム「ミサ姉バスタオル」をBOOTHで受注致します。6日正午までのご注文で1月末頃発送、以降は2月以降の発送予定です。宜しかったら是非。

仆街搞到我又想買番
但會搞到我當時無買到會好on9,少左兩塊野重要特登比運費

唔買仲後悔啦 要買就買架啦
恨就恨自己當場忍到
返到黎又性起

巴打買啦，幫我買埋好嗎

btw大家去維園未

入呢個post 原本係諗住傾膠
點知比你哋引下引下買左好多週邊

我岩岩都見到（而家先醒），6500円我就再買多條啦，1條自用 1條收藏

雖然13000円係炒價，但係齊哂其他会場限定，因為有埋ミサ姉B5海報

巴打你有興趣想集運？

ミサ姉兔女我都唔知2手放到幾多，當時我就35000円入

毛巾既話而家booth有得買了

買左第1個抱抌就會想買第2個

咁唔好買第一個咪得囉
你就唔會想買第二個

所以個問題係咩

不可一不可再

但至少有用先

我唔用抱枕但想買
不過買返黎又唔會用

唔用拎來掛?

未買
睇中左個box set入面其他嘢
但一買就要連套買

圖?

一堆套係屋企 但係用黎用去都係個2個

拎出嚟掛

翻牌子

得閒拎出黎丁下架姐
唔通買咸書，你會攤開佢咩

梗係要寵幸一下

講下笑姐，除非你真係脫坑或想真係好等錢開飯想放唔係唔會叫你割愛比我
家陣見日馬50000羊有d卻步
不如買橙心好過

之前買左個抱枕到而定都未開，我覺得留錢買膠好d大把錢另計

用左你就覺得好抵

洗會比人見到

自己洗自己晒

ikea好似主要e兩款
第1款全玻璃,有新聞你睇之前有爆過先例,家下變番原價
問題係間隔40cm高,一般人都覺難用盡d位,好似冇得調節高度,同得4格
自己度有幾多野放
第2種類似書櫃,全部斬件砌,櫃,門,間隔要轉玻璃就逐樣計
整整埋埋其實同自己訂差唔多價錢
如果預算都係2000up既不如真係訂,但淘佬定你信香港鋪就自己諗

是但搵link,唔係打手
點睇ed款都好過ikea d

有無呢隻 figure 賣

我有材料

我應該去d專做玻璃櫃既鋪問左價先
上次on99 去ssp訂做
同人地專做玻璃櫃過d有d分別
同埋可能貴d

thanks
ikea果隻我見youtube有人都裝裝下爆玻璃
淘寶又驚送貨佬太粗魯
所以想問下依度啲巴打有冇幫襯過邊間係ok既可以介紹下

用緊IKEA放HT
好彩仲未爆

巴打可以幫買埋？同你分運費

巴打我無問題呀，我都唸住今晚買了

咁你pm我聯絡方式？

裝裝下爆玻璃
本身仲打算買

老實講,櫃最好自己訂造

用緊 冇事

搵間好既好難呢

冇事就正常既,裝就老味都要佢師傅裝
雖然有見過用用下爆
但冇特價成千銀,真係唔差在去訂第種

我一個人砌 係要花d時間姐

睇你好既定義係點
我果個櫃就係通寶行訂既

加我tg : aaddeee

想問下抱枕對摺放入袋抽真空對個抱枕芯會唔會好大影響？
見d袋最大都係100cm

盡量唔好摺

真空袋有等身size 不過暫時見係MIC

唔該你先

￥15,000（税込）

開了 1430

依家D膠仲點買得起

隻隻都過千，根本合謀定價
宜家低過一千已經好難

壽屋都仲平D

有咩驚好玩

之前一千多少少 巳經夠1/4 兔女郎
家下一千多少少 只係夠買1/7 1/6

沉迷mechwarrior 5

支那大媽人工愈來愈高，好快堆生產商轉移生產線去東南亞就會降價得好快，不過初期中獎機會應該高好多。

降價

發下夢好喇

我意思係新產品定價下降

越黎越貴, 屌
平既真係得返壽屋，GSC果堆不起眼女主泳裝系列都好平，良心價。

壽屋造工俾盡都係呢個價 無得再高架喇

以前啲膠幾錢

cls...求其想訂隻三線廠qsix既1/6都17700yen
定價已經=native
點買得落手

我覺得造工不行

邊隻

Fgo 課金大戰

你至愛黑肉啊

手遊不了 專心玩Steam

之後都唔參加主機戰

反正所謂獨佔最後都上PC

無計 屋企得MacBook
平時用ai ps多 用唔慣pc

立牌吸引好多

UC之流

以前幾百蚊一隻

有冇人近排amiami買野 好耐都未出張invoice比我

之前轉左隻好d既mon打算轉玩pc驚仲特登上ubshite同steam買左堆驚，但結果買左mon 咁耐只係用嚟玩過ps4隻mhw ib

幾耐之前先
D 造工渣好多

好笑容值得支持
質素穩定 又少閪價

自由社兔女郎 D價都無咩點變

900以上偶有佳作既，但佢最好就係夠還原
官圖唔得，實物都唔好得去邊
可以盡早斬斷買既諗法
但我都係照踩

今個月 我有一隻 壽屋

贏售後
但個色差差到咁，真係要驗先知
我買完都好少睇咁清楚

佢間野上年12月28放假放到1月5日

27過左payment 今日都未覆
正常嫁

好彩佢25 send左request比我，我即日比左，佢26號寄埋

冇錢 遲咗成個月先過數

將被仲用Hello Kitty ？

台灣屈臣氏換

2020仲無口貓

高達一定出過被
用高達咪幾好

無口貓真係唔掂

Hi res?

隻識量子化既音羽出左貨，會點碎法

呢隻我都有,我都見到有掉漆問題
都幾明顯,但唔係正面我當睇唔到算

佢無補件比你？

純粹我無申請售後，因為唔知呢隻係gc代理
之前惡魔姐姐果隻魔神像就諗住申請，但等日本果邊放完假再算

補圖，望望下都係申請售後好過

其實老婆怕凍
我怕熱 hello kitty 是我用的 佢用厚被

wa 你哩個唔掂 一定搵cs

而家send定email定等佢果邊放完假先？

依家

SEND左,我係日亞買既唔知佢會唔會叫我搵返日亞CAM

無慘大喬

3D咗吸引力大好多

Bam

特首又黎知法犯法

唔知法又點犯呢

很從現有 且行之有效的申訴途徑進行申訴

我個隻有塊防色移既膠紙整整都唔甩
同埋舊史萊姆真心唔掂
人地紫苑個隻透明

我果隻都係有塊膠紙整唔甩

ship都未開始ship

大特寫呢??

MFC大獎:年度咸膠

咸膠神話

六隻入面 我有五隻

你無邊隻

春梅

你抵打

一隻都無呢

頭2隻冇

竟然有

一隻都無就剪咗佢算啦

朝凪果隻應該炒到天價啦有d心喐

冇炒過

1320

好唔道德喎

天空管漸入佳境

小弟新手想請教下，邊到可以做到figure修復？上年玩聖地巡禮唔小心整傷左佢

港女係雞係野味

武漢回港求醫者為女性

想問下有冇熟amazon既巴打？
之前我日本anazon買嘢都係貪快用dhl
如果用standard 送貨佢會用咩速遞公司？定ems?

傷成點？

用易客滿寄到黎香港
之後到香港貨舍之後會俾pickupp送

想買起日馬買隻1/4但埋單發覺dhl運費超過400港紙，明明之前再大盒都係1500羊
呢間野未聽過有d淆都係廢事買

不如你剩係出去買現算啦
訂又驚買貴，網運又驚唔安全

易客滿，負責日本運到香港

APEX，負責香港派送

呢間係自由接單既速遞公司，件貨到左倉之後佢就會po張單出黎俾人接
試過到左倉幾日都無人接單，到時客服追佢，佢就會安排送

搬去日本住 咪唔洗運費

十算

有冇人一齊集運

Booth 好似有D 集運地址係禁

見到佢焗你用tenso,又貴又垃圾,不了

要amazon自己出貨先1500yen運
其他就跟賣家定嗰個運費

德國華裔母女放天燈引大火燒動物園 數十動物被燒死

無人駁到我

女人累人

三次元有閪=臭雞

有現我唔洗上日馬，而且唔係怕唔安全而係返shift根本難就到送貨上門。返開office hour或者屋企有人幫收既人唔會明

同埋邊個話你知DHL運費貴就一定係好?
派件員唔記得拎件貨出倉
改左夜晚派但唔記得落order，第二日都係晏晝送黎
開錯簽收page俾第二個人簽左我件貨，件貨實際上仲係倉度但日亞果邊顯示已簽收

我日亞運費之次都係揀economy果個
多數係pickupp送，間唔中先係DHL
但可以話你知DHL出錯既機率仲高過pickupp
pickkupp上個月收左7件，無出過事，最多係無人接單派件，要係客服度追佢
DHL近乎每次都出事

bns個倉用過幾次

邊個話你知pickupp唔可以夜晚送?
上個月收左7件，7件都係夜晚送黎

凌晨一點放工返到去7仔拎最方便
Btw十次dhl有3次出問題，寧願ems

dhl運係快
問題係佢有時會唔記得運
送貨速度神經刀
時快時慢

所以唔會主動揀佢,貴成倍但服務質素又唔係特別好
日亞主動安排俾DHL運我就無所謂

Amiami買左aniplex 黑貞 唔知到時dhl幾錢運

到時轉返ems la
俾錢個陣先轉返

怕運到黎個陣唔係香港

係咪講緊呢隻

唔係

係alter信隻 講錯

咁你放心,呢隻太大件無得用DHL
EMS 6500羊

Ems 幾耐運到 月尾唔係港 有得揀我寧願Sal

3-7日睇下星期幾出貨

咁改定張訂單先

自己參考下

唔搏了

買左咁耐都係用buynship, 無事

唔買同人野無用過

巴打，你有無TG？有D野想問你

咁易就放棄

sal我次次都慢過閪
到唔記得個陣就送左去郵局

tempoOne

衝動的後果
我訂野計住當月本身幾多單先再考慮

身上兩個大波波
翹起來的大屁股
加上肉肉的大腿

你想丁死我咩

做得好 終於唔係影棺材盒

影盒先係傳統

Bam圖先係傳統

呢個傳統讚成呀

傳統由你做起
你快啲貼你啲靚相

放大假先嚟病
病撚左成個禮拜
今日先好返啲出旺角訂咗黑精靈 同 茜

右上fots

望左 都唔少fots 同pulchra

年尾到，好似唔少人頂唔順，好多正嘢都開始有人放

你有冇例子
我等緊有冇人放狹霧友子

果D名 老是常出現

關咩事 啊

Alter煉金術士本咸書
Btw，捕緊alter黑心

如果我唔係上日亞同AMI訂,全部都出舖訂既話.....

想問日亞係比左錢先、出貨先直接扣錢定臨出貨先問你比錢？

fig-memo 年度best 5

有2

冇1、3

有冇人攞左隻兔女c.c?
係藍精訂有少少想走數

隻光輝忍左手

優良傳統-盒圖
打孖上

順便貼下戰利品

剩係入咗隻光輝

無2,3

得4

可以考慮接手

正常出貨前一日先直接扣錢

所以

邊到有得訂?

俾你問多次

想死

唔知呢間野

我勸你 睇#1
想做勇者另計

你試試上網搵下

呢間野 好勁架

冇資料

由咸膠特首做起
你叫佢影佢個紅燈區

入得過

1隻都無

竟然

隻光輝本身有興趣,見到係FB有人放
但賣太貴PASS左,都好耐之前

光輝係壽屋個隻？

azone 不了

黑貞嗰個

醫管局再接收兩名曾到武漢，出現發燒、呼吸道感染或肺炎徵狀的女病人，病人樣本化驗證實對甲型流感病毒呈陽性反應。

FOTS

福袋竟然唔伏 15000 有1/4 兔女郎仲要未開封

想要

如果我係執政者
一定唔會俾去過武漢嘅臭雞入境

應該即時人道毀滅，銷毀家禽

防疫工作一向都係咁做

如果出寶釵 都唔錯

同金蓮春梅比 普通咗好多

仲有咩樂器 可以玩

佢係玩月琴

兔女郎一set幾抵

EMS係咪冇得揀幾點到

會有已開封ga

上面大大隻 used

已經有人要左

但右邊會唔想要

隻助手唔錯
不過哩d福袋同抽卡包一樣 垃圾居多

兩年前千三千四一隻兔女，佢宜家都差唔多原價賣返出黎，估唔到都咁多人覺得抵同衝

反而想知 點解可以兩年都唔開

怕有新型冠狀病毒

兔傳人
即係以後唔洗再買兔女郎了。
Freeing binding可以準備執

洗唔洗即刻CHECK 下間廠係唔係武漢

後追難搵，運費甘掛
好彩麻麻地兔仔，覺得放大d細節反而普通
同埋冇位

冇乜ed feel

如果係武漢出產
仲買唔買？

由動物傳人，臭雞先係動物，膠唔係
臭雞大媽好污衊，唔柒買啦

兔仔造型唔會有太大驚喜 純碎係因為1/4 好少廠出

日本果邊都未驚過喇

Made in ChiNa

上個月等足三星期
今次一星期就到

磨牙

影盒

影盒唔係傳統來咩?

Carousell見到二手國天妙，諗起某條片即刻嚇親

嘩屌

頭巳側

fbi同你交收

睇完即刻唔敢買二手figure

Cura

又係開始講高達既時候

今季build fight值得睇

要等到四月

我睇過gbf同try，上次套divers好難頂雖然都叫跳下跳下睇完，今次呢個我睇咗3集就放棄ed

套三國都幾搞野

今季內容唔錯
好過上季好多
男主有三明feel
上集May姐好得意

係風間成個on9仔咁

ED勁敗犬feel

買咗本海盜高達 dust
講V高達劇情16年後，算係uc最新時間線？

咁林友德個仔 呢
好似話出劇場版 電影

早期膠質數算係咁

好似話今年出 閃光的不孝子

但就算係其他
都冇一隻還原到呢個嘲諷表情

交收果陣 FBI進行放蛇式伏擊

原孝子去大閙澳洲
殺聯共高層黨書記
但最終戰敗死刑
事發地點係我住果度

夏天聖誕的感覺如何

蒼翔記好垃圾 睇咗三集已經好俾面佢

queented果隻最正
但唔係你要既嘲諷表情

熱浪

唔係漫畫果個 動畫果個

乜片嚇親？未睇過

最好唔好知，睇完簡直懷疑人生+洗眼

咁講完更加想睇
有無關鍵字？

我睇左兩集
都係鍾意真實系多啲

同習慣咗關羽係水手服靚女

就咁search個名，不過將個妙字打做秒
我上次就係打錯咗結果出事

二手膠⋯⋯唔敢買了

拿，係咪衰呢
好奇害死貓啊

無雪梨紙既都唔敢買
估唔到咁撚癲⋯⋯
佢有隻我自己都有

我入坑之前已經知bkk呢樣野，所以絕對唔會收二手。

Btw下次試下去group扮好平放二手膠，講明bkk過，睇吓有幾多人唔知咩叫bkk

呢個點睇

釣水魚，帶定紫外光燈去交收完收左錢先扮下野話幫佢照下然後光速逃

用過都乾淨新過佢

二手只可以跟阿尾買

抱枕套點會買二手

我唔知啦
就係有啲人咁勇

訂單只會增加

係
連邦收左皮 殖民衛星變哂自治
變左宇宙戰國時代

唔買1/4

冇野ge 二手鹹膠我都買過

無位

如果有一日搵到錢搬大屋 買多幾隻都得

我話如果

咁鄒 邊個會買

屌我接受唔到

你嗰邊咁大都唔夠住?

不要再說了

畢業搵緊工

未有錢住大屋

今回は大人向けの動画です。ゆずソフトの ◯◯ゲーとかライザのアトリエ本とか色々買った！ レディ・パーフェクトリー ◯◯◯の準備は整った！

好多sonic子

我唔算係佢死忠

咁啱2019啲新訂都好啱胃口

諗起佢嗰個肥婆fd子就唔開胃

呢幾隻真係靚 如果唔係要捐錢可能買左

果隻有佢獨特魅力

現實上太多骨感囡囡 排骨model

所以多咗人鍾意有肉感果啲肥妹仔

二次元都一樣

sonico 都係一款款

你講起我諗番e set
比起咩鐘唔鐘意，造工表達到先得

Exactly

睇吓間廠

我睇完好後悔
同埋佢d膠會唔會變架屌

冇盒小心假野
上次徵貓柳モモ有條友諗住用假野呃我
好彩我醒

邊夠貓巴熟
我唔會買無盒

唔駛咁撚清楚下話

屌⋯⋯ 洗完都會變變地掛⋯⋯

呢啲扔得啦